# AGGTEST
Тестовое задание "Список книг"

## Глобальные зависимости
В первую очередь у Вас должна быть установлена Node.js, если по каким-либо причинам еще нет, можно это сделать по перейдя [по ссылке](https://nodejs.org/).

У Вас должны быть установлены глобально Bower и Gulp, чтобы можно было осуществить сборку проекта. Это можно сделать запустив ```npm i -g gulp bower```

## Установка
Запустите в консоли `npm i && bower i` для установки зависимостей проекта.

## Сборка
Дев-сборка для демонстрации проекта - запустите `npm start` или `gulp serve` или просто `gulp` в консоли.
Продакшен сборка для выкладки на сервер - запустите `npm run build` в консоли.